香港有咩餐廳會用食物模型？

除左日本餐廳
由細到大都好鍾意食物模型

模你老母
全部都食得

模你老豆

東橋

美食廣場好多都係
問過個老闆
佢話send 相去台灣俾錢
就會整好送來

同埋大坂有條街專賣食物模型同餐廳用品

有冇問過d老闆一個要幾多錢
手做應該都唔平
唔知台灣同日本手工會唔會有差別呢

其實都幾抵玩，佢好似開舖放到依家

之前話餐廳圖片與實物不符都有機會抵觸商品說明條例, 整模型咪仲多爭拗

無問呀
日本一定貴好多
好似仲有體驗班
睇片用蠟整生菜葉果d 呢

但係食物模型好過癮
淨睇都開心

香港餐廳點會用
平時張廣告圖執到幾誇張
都可以加句「圖片僅供參考」
整埋模型出嚟擺喺門口
啲客實指住個模型嚟屌柒間舖貨不對版

整幾張模型圖大家睇下先

係門口貼返張圖片僅供參考